17/8光復紅土，畜牲都不如既雙足站立生物會唔會擅闖私人屋苑拉人？

講緊黃埔花園
尋晚市民好齊心勇敢地趕走班動物出私人地方

如果有維護正義既良心市民入黃埔花園食飯購物睇戲
班生物會唔會到時發癲走入黎亂咬人，甚至亂放催淚彈？
黃埔居民有冇方法應對？
仲有唔夠5日就到17號，Tony Lee黃埔保安經理有冇交代？

利申：冷軍住附近，有事會入黎幫拖

推到黃埔居民見到

係咪黃埔街坊？

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

塞鐵撚一定係鬼！

小學在奉基舊校舍讀，仲有舊同學住緊黃埔
真係唔想黃埔出事

土瓜灣人誓死捍衛

遊行完出去黃埔幫手
當去食玩買野都好
除非有不正常生物在土瓜灣搞事

路線唔係由大環山去九龍城碼頭？

係
但黃埔花園私人地方，非正常生物唔入得
要散可以去黃埔搭地鐵走，除非又封地鐵
不過出返紅磡南都算近，大把巴士去其他地區

如果放彈，班生物寧願在土瓜灣放搞廢老都唔會想係中產集中地黃埔放